[818] 會行嘅同我入黎！

遊行駛理 popo咩？當然係照行啦！

不過呢，大家都知啲popo係賤到無底線，星期日集會遊行後，請大家動員各區街坊在自己區車站圍守，讓回家學生/年青人安全回家，防黑警也防白衫人。

黎緊嘅遊行/集會，要有此心理準備下進行。

自推

推！

818銅鑼灣見

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

Push

推

push

推呀